軍政府連人道救援隊都當犯咁搜 夠唔夠上國際頭條？

西營盤站，
手足唔駛去，記者已經係現場
由得班狗柒

Reddit 文宣 煲大佢

印象中敍利亞都唔會搞人道救護部隊

以為拉。賊王

想去搵madam

推
文宣啊

大波madam今晚比狗輪

大家唔好留係街比狗出到火唔係madam唔高興

土制菠蘿掛喺身上

又柒一鋪

人道救援當賊扮
國際頭條

又搞鳩救援人員，有冇片link? 可以揚威國際。